cctvb 臭閪記者聽完侵侵記者會發言 嚇到痴脷筋

Source:

似係新入職又live緊份稿唔完整所以先咁緊張

[聯署task] 國際特赦組織 反國安法聯署

無即場嚇到瀨屎已經算淡定架喇

Pin左

唔該巴打

呢條臭閪做乜撚嘢

諗緊要點修飾d字眼
Cut 支那學生visa > 作出調整

鄉音？

應該係pt嚟臨時落嚟開工

電視傳送唔到氣味
賴咗屎你唔知啫

喺譚仔執返黎

呢條好串。上次我話要包紙巾，佢叫我出去counter買

而家折墮到請譚仔阿姐報新聞

屌，譚仔阿姐黎？

可能人地係入面抗爭緊你唔知姐

可能popo係入面抗爭緊你唔知姐

新人第一次係驚啲
主播都係讀稿機器姐
佢冇編輯嗰啲咁大罪唔使屌佢啦
以我觀察呢位靚女應該係黃

是咪支那黎 啲口音乜野事

似係, tvb個督導員返咗屋企訓覺.

就住就住講更係啦

入TVB做新聞就係冚家鏟
冇一個係無辜

我明呀我都有出po屌
唔排除覺得自己都係靚女所以要靠cctvb上位曝光之後再做其他嘅
直覺覺得係黃姐

嘩屌⋯⋯著件衫三尖八角，頭髮大腃，語帶鄉音

蝗味濃